想問呢度有冇cosplayer？

up

龜蛇 美利堅帝國

有呀 小妹cos阿絲娜好多人影

我今年cos 上坂堇，見唔見到我

收聲啦死臭bitch

做咩

一毛狗: 港女全部係臭雞

g錯-_-

非

警總大把cosplay警察

記住呢個論點係一毛狗帶出嚟
屈所有香港女人係雞，等香港男人娶蚑那雞

hello
我（巴打）同另一位共用ac嘅絲打都係

烏大龜

有冇興趣交流下？

嗰d唔係cosplay 係冒警 好大罪的

hello 留嗰tg同巴打傾計？

好多冒警暴徒打人添

尋日去左cos慎島聖護

依家玩cosplay 好多都係中學生
證明係中學生玩意

渣渣coser喺呢到

係啊 我琴日見都唔少好細個既女仔同男仔都cosplay不過今年動漫節好似少野過前幾年

想識下你

巴打你應該好高？

小妹我

cosplay過咩角色

幾正喔 不過琴日去動漫節都見唔到我想見既cosplay角色

小妹有挽過

星期二會唔會去？ 想影相

cos過咩角色 ？同埋想交流下

後面隻熊本熊

唔熱咩

熱 所以今年轉咗

今年你又扮咩😂

呢到呢到

巴打你又cos咩角色

我絲打嚟喔 借咗ac🤪今日出咗阿絲娜水精靈

想點交流 利申巴打

冇啊 想睇下每年動漫節既照_鏡

講笑啦 只係對cosplay 有興趣 想影下相咁樣

每次想搵cosplayer合照 但又怕比frd笑我毒撚

唔洗怕喎 好多人都好nice架 我本人見到啲人係咁望住我好似想同我影相我就主動行過去同佢地影

最主要女朋友係隔離 唔係咁夠膽下次都係同frd去

今日我都見到好多陪女朋友嚟嘅男仔😭好羨慕呀

好唔爭氣咁笑咗

我嗰個唔追動漫，所以佢都係陪我入去睇下，買下野
我見蠟筆小新都幾歡迎，不過今年少野睇，我唔見有7大罪。